希望用絕對正確的數字證明強積金不該存在

我們投資的時侯， 會看該批產品的預期回報，如果政府逼我們買的投資產品預期回報太低， 那就可以證明它不該存在。

在香港強積金排行榜中， 大部份的10年回報只有 20-30%
最好的一成才有50%
而最好表現的那個是10年70%的增長。

但全港最大的(可以說保證不倒閉) A記供40 年的話每年有5.5厘(未計紅利和毛利， which A 記派得okay足) ， 10年的利息增長也有70%, 等同最好表現的強積金。(資料由極可信sales 提供， 並經過查證)
而且強積金大部份的10年表現連30%都做不到， 政府逼人買， 是否不正確呢？

希望大家檢討並聲討， 別再供養金融公司。

謝謝

香港強積金排行榜